波台之恥 世界xx王

世界笠水王

ching貢串

屌你老母

丟架

屌梨 丟晒禾地架！

樓主系雞

邊個再笑Gap王，我同佢誓不兩立

唔關禾事=.=

你又話無能無力

一張場紙就收皮 渣ga

真係波台不幸呀

同你班友割蓆

一張場紙就大到你

好彩同佢唔係好熟

哇你個仆街

屌你老母 枉你講得出口
收完錢走佬

好失望

網上就大隻講，真係撐唔落

好彩無同條友講過野

決定靜觀其變睇牙gap反cup

依隻傻閪狗都有今日